社交媒體催生了新類型的圖騰主義——作為一個粉絲的意義受到了質疑，尤其是在一個人去世之後。 在幾位年輕的說唱歌手英年早逝之後，粉絲們決心將他們的遺產延續下去 
 一些變化是由2016年發生的事情促成的，而另一些變化則是由民意調查行業面臨的挑戰推動的，比如電話回覆率低，高質量民意調查的成本更高。 民調專家自2016年以來發生了什麼變化——2020年仍令他們擔憂的是什麼|傑弗裡·斯凱利(geoffrey.skelley@abc.com) | 2020年10月13日|FiveThirtyEight 
 當我瞭解到對貝魯特的襲擊，以及真主黨領導的邊境突襲促成了這次襲擊時，我反胃了。 騎自行車穿越美國如何形成不可能的友誼|拉菲喬瓦塔尼安| 2020年10月8日|戶外在線 
 牛津大學(Oxford University)遺傳學家、新小組聯合主席凱•戴維斯(Kay Davies)表示，中國的慘敗直接“促成了”目前的項目。 基因改造嬰兒的“階段性推出”可能從鐮狀細胞病開始 
 當水冷卻時，糖會慢慢沉澱出來，再次變成固體。 冰糖科學2:沒有所謂的太多的糖，Bethany Brookshire， |， 2020年4月30日|，學生科學新聞 
 索爾(四月)革命引發了一場持續至今的阿富汗衝突。 定義阿富汗的軍閥:Bruce Riedel的《我們贏得了什麼》節選Bruce Riedel | 2014年7月27日|每日野獸 
 與她的一些同行不同，她並沒有被一種意識形態的狂熱所驅使，去加速以色列的毀滅。 坐在北斗領袖旁邊|Eran Shayshon | 2013年3月19日|DAILY BEAST 
 繼續拖延可能會摧毀歐元，引發另一場金融災難。 我們命中註定! Charles R. Morris | 2011年8月11日|DAILY BEAST 
 如果你看過，那麼你可能也知道一些人擔心這樣的舉動會引發憲法危機。 為什麼奧巴馬應該耍流氓|邁克爾·托馬斯基| 2011年7月5日|每日野獸 
 更重要的是，與敘利亞開戰的念頭——任何可能引發戰爭的念頭——都是瘋狂的。 敘利亞:奧巴馬需要發聲|邁克爾·托馬斯基| 2011年5月16日|每日野獸 
 結果是以沉澱物的體積計算的，不能與重量百分比混淆。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 她覺得自己的總結太草率了，於是她挺起身子，挑釁地盯著萊斯利太太。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 試驗中金含量高，沉澱量大，銀含量低，但過濾後呈蛋清狀(異常)。 幽居病| B。 m·鮑爾 
 腹部的一些輕微損傷，如由打擊或踢，可能導致易感人群的發作。 畜牧醫學論文集|奧斯汀·馬利 
 如果我不那麼輕率，她就會對我更和藹一些，我決不給這種痛苦的想法留任何餘地。 一個弗吉尼亞童子軍休·彭德克斯特